[加薪、有工開] 2017年10月13日 財務委員會

財務委員會 (會議議程) 2017年10月13日

財務委員會會議議程

2017年10月13日(星期五)的2次會議
(a) 第一次2小時的會議於下午3時正開始；及
(b) 第二次2小時的會議將於下午5時10分開始。

356WF號工程計劃「東涌食水供應系統提升工程」
3億20萬元

363WF號工程計劃 「改善濾水廠消毒設施」
8億7,560萬元

357WF號工程計劃 「 將軍澳海水化淡廠第一階段設計及建造－水管敷設工程」
7億2,050萬元

786CL號工程計劃「東涌新市鎮擴展－填海及前期工程 」
205億6,890萬元

758CL 號工程計劃「 沙嶺墳場興建骨灰安置所、火葬場及有關設施的土地平整及相關基礎設施工程 」
25億6,640萬元

183GK 號工程計劃「 為展開油麻地戲院第二期發展而在油麻地巧翔街重置上海街垃圾收集站及露宿者服務單位的工程 」
2億2,970萬元

2017-18 年度公務員薪酬調整
(a) 首長級及高層薪金級別的公務員，加薪幅度為 1.88%，但高層
薪金級別內任何薪點均不應低於 67,270 元 ；
(b) 中層薪金級別的公務員，加薪幅度為 2.94%；以及
(c) 低層薪金級別的公務員， 加薪幅度為 2.94%。

工程界巴打絲打有工開

開工
政府hoball

綜援呢？

冇中九龍幹線？

今次會議項目多數係上個會期未審批 ge 工程

有工開

WFC?啲錢仲未洗曬咩?

仲有一個鐘就開會

加油

又要等下次開會

356WF號工程計劃「東涌食水供應系統提升工程」
3億20萬元

363WF號工程計劃 「改善濾水廠消毒設施」
8億7,560萬元

357WF號工程計劃 「 將軍澳海水化淡廠第一階段設計及建造－水管敷設工程」
7億2,050萬元

786CL號工程計劃「東涌新市鎮擴展－填海及前期工程 」
205億6,890萬元

以上四項順利通過

下星期五：10月20日

繼續拎錢